癲狗系列 - 香蒜辣椒火腿炒意粉

影片如下:

材料:

1. 意粉1人粉量

2. 蒜蓉2茶匙

3. 辣椒2隻切碎

4. 火腿絲少許

做法:

1. 開獲落水, 油, 鹽煮滾, 落意粉煮約7分半鐘 (隻隻牌子唔同), 意粉芯開始變淋, 撈起隔水.

2. 洗獲, 大火燒紅獲, 落油, 轉中小火, 先落火腿, 再落辣椒, 轉細火再落蒜蓉爆, 唔好俾D蒜蓉變黃, 然後落意炒快炒一陣, 完成

意粉芯開始變淋其實我表達得唔好，應該話意粉芯林左唔好超過9成左右就撈起

大家如果唔想俾條肥閪騷擾可以學我咁block柒佢

Block柒肥閪，等佢做隻啞狗

大家可以睇下肥絲既惡行

肥閪，你啞左架啦，全台得番你d契仔會理下你架咋，收皮啦，被遺棄既垃圾

雖然我唔知肥閪你講乜春，因為我早就block柒左你條傻閪，但係我feel到你好激動咁不停係度留廢話，想人留意你，借機挽救你過街老鼠既地位，不過你都係接受現實啦，無論你做d乜，d人都係當你係on9架咋，正常人都會撐我唔撐你條傻閪啦，你訓醒未呀

邊睇邊驚你個膠袋會燒着
好彩你都見到

BTW好似小左D
西餐SIZE

哈哈，係呀，巴打幾細心好彩本癲狗眼明手快

好似無乜調味 會唔會唔夠味

係呀，扮哂西餐咁

唔會呀，淥意粉果下有落鹽，夠哂味

In din dog we trust

多謝支持

第一次聽你把聲
平時mute怕睇av比老婆知

帶headphone嘛

會員肥絲大隻，你隻158cm, 168磅矮肥鳩，我睇唔到你講咩呀，你想講多謝你老豆定係老母生到你咁定點

多謝 癲狗安答 分享食評

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
煩過隻狗

八號安答，唔好客氣

做得好

巴打個名 識貨

正啊屌

拋鑊 勁

好易整

好玩

拋友 勁呀 支持癲狗

支持癲狗,
條肥絲好煩, 阻住我睇POST, 已BLOCK

下次試下整
不過落牛油炒會唔會再香啲
想整pizza hut 香蒜肉絲意精嗰隻味

睇鬼佬片話煮意粉落鹽唔好落油
話啲油包住啲意粉
唔肯定岩唔岩

唔係兩樣都落咩？
我睇開係落olive oil加鹽

好好哋想睇吓個post都唔得

屌最鐘意食呢隻炒意粉

炒左
好好食

高登兄

多謝支持，冇錯，block左佢真係耳根清靜

可以試下
我宜家哩個做法個蒜味都幾香，應該同pizza hut個香蒜肉絲意粉差唔多

我覺得如果煮果陣唔加油，撈起果陣都要用油撈一撈

Block柒條肥閪，就可免除騷擾